老豆好似中咗傳銷陷阱

返到屋企多咗兩盒呢啲嘢 （二十包）
但條友又冇叫我阿爸介紹俾人

佢諗住食呢啲就代一餐
因為我阿爸身體都多病痛
食咗無效唔緊要 最緊要無害

有冇巴絲知道呢啲嘢有冇害？

得唔得嫁，幾9十樣藥材喎

淘寶59蚊盒
似減肥代餐

$59?!
佢買咗$140盒....